大家見過用把口做體能最癲既人係點

連登仔 吹到做引體上升 800米跑好易 但做都未做過 癲到

Cc toy

我咁撚bulk 下拉做120kg 引體都係做13下 佢地閒閒地吹到做20下

120 kg 痴撚線 佢地應該廢過班女

話黑警體能好易 但自己操都未操過 仲話同人除gear隻秋

你識得人少啦

睇咩女 我識啲瘦女換水都冇力香港人好撚廢

瘦仔都未必有力換水

革命

連登仔話操體能打贏速龍

多數寫字樓都係肥仔換

我身形似廸哥，鋼條型，都係做到8下

迪哥算大份啦 比黑鬼咁打法都冇事比一般港男食幾拳已經死咗

廸哥d賢上線數唔能係講笑

迪哥練過鐵頭功 練到甩甩地髮

淨係練額頭

甩頭髮都大把女

800米三分半基本

得罪講句 引體上升係猩猩先做到

正常男人要做到3 下完整啦

成3000萬身家，光頭都大把女啦

唔止啦 佢早排買美股執到笑